法國臨近新年，茶樓啲呀姐態度唔同晒

平時行埋黎dump低啲嘢，cup個印就算，完全零交流

今日呢，就笑到四萬咁口，未行埋你張枱已經feel到佢股氣，一行到埋黎，就開始發功「哎呀好耐冇見你落黎飲茶喇」「乜一家人咁齊腳呀」「哇呀妹冇見一排靚女左喎」咁樣，唔知以為我地係老街坊/熟客

痴線，大佬今日十八乍喎
為左封利是可以去到幾盡

法國茶樓D呀姐都係咁嫁？
我以為只係香港茶樓係咁……

點呀

澳洲都係

法國啲看更係咪咁？

熱身黎

今日先十八 熱足咁耐唔攰咩

起碼兩糧，俾你熱唔熱？

Pmed

估唔琴法國咁有香港特色

停一停諗一諗
為封利是，豬扒都當貂蟬

冇錯
班人見到欣宜都會照嗌靚女

係wow
呢位巴打心水清

新年比利是d呀姐係基本，你外國返來？

樓下啲保安好快都開始會

西班牙返黎

個呀姐企喺度幫我開門

d看更都係

平時個看更西口西面，今日又早晨又幫手開門

原來法國都開埋茶樓

西班牙老母去法國飲茶比中國藉阿姐用廣東話R利是

( Show Blocked User - 西班牙老母 )

做乜啫

唔係點叫你買年糕券呀

日本都係

所以啲熟客識揀人比
平時無態度西面等食白果

法文恭喜發財點講

第一個回覆嘅緊要性

呀妹

開始復操調整狀態

樓下實q突然幾好態度 又問候你 開門比你
平時又唔佢咁好死?
一向都好個啲會比利是 其他死撚開

咪係，當我地金魚得幾秒記憶呀？
好嘅就會理，唔好嘅死開

( Show Blocked User - 西班牙老母 )

以後一見法國撚，見一個block一個

咁扑法痛死人咩

屌屌屌屌屌你屌你

法國都唔講得

唔係利是係氹你買糕

年尾就買蘿蔔糕
年頭就為抖利是

咪係

法國美國加拿大澳洲

屌 上次去德國又係咁

屋企習慣年初一成家人去茶樓飲茶
啲點心阿姐平時都係滾水淥腳咁放低點心就走人
一到新年就企係度祝曬全家新年快樂
拎唔到利是就唔走咁款
但當比咗一個阿姐 其他阿姐係唔係都過來講恭喜發財咁r利是 好撚煩